{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101017",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 아리아호텔"
    },
    "text": "アリアホテルはモダンで現代的なインテリアで感覚的なライフスタイルを追求するお客様に独創的なサービスと差別化された空間を提案します。 また、周辺の飲食店街様々な見どころで旅行と休息が取れるよう、最上の憩いの場とサービスを提供するアリアホテルは最善を尽くすことをお約束いたします。 宿泊施設は総客室数50個です。 近くの電車駅としては、8号線千戸駅、5号線千戸駅、5号線江東駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 追加料金客室の基準人数より人数が多い場合、追加料金が発生します。 1人1万ウォン追加です。 - 男女同室での宿泊は不可。 家族の日時には住民登録証上同じ住所または家族関係を証明して借りる。 - 年泊の場合は連泊料金が適用される。 - 延長の場合は、貸室延長と時間延長(1万ウォン)があります。 - 徒歩専用予約の場合は、車での入室ができません。 (貸室の場合、現場で5千ウォン追加。 宿泊の場合はできません。 ）- 車両で予約する場合、一部屋あたりの車両は1台ずつのみ可能です。 徒歩専用客室を予約した後、車で訪問する際に追加料金がかかります。 3人以上の成人男女同室での宿泊は入室できません。 週末や客室が予約されている場合は、やむを得ずランダムで割り当てすることをご了承ください2つのタイプにランダム割り当てられます。シャワールーム、浴槽タイプの2つのタイプにランダム割り当てられます。 平日は予約の後、事前にお電話いただくか、現場で客室に余裕がある場合はお選びいただけますが、週末や客室が予約されている場合は、やむを得ずランダムで割り当てられることをご了承ください。 寝具の追加不可、客室が完備された寝具以外は追加提供しません。 ペットの持ち込み禁止 ペットの持ち込みはお断りしております。 ご了承ください. 入室時間外に予め駐車及び貨物車、搭乗車は駐車できません。 喫煙情報は全室禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリアホテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は50個です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くには8号線千戸駅、5号線千戸駅、5号線江東駅があります。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルではどの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数より多い場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、1人につき1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "家族割引はありますか？",
            "answer": "はい、家族の日時には住民登録証上の同じ住所または家族関係を証明する必要がありますが、割引料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "年泊の場合はどうなりますか？",
            "answer": "年泊の場合は連泊料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "延長する場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "延長する場合は、貸室の延長と時間延長（1万ウォン）の料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用予約の場合、車での入室はできますか？",
            "answer": "徒歩専用予約の場合、車での入室はできません。貸室の場合、現場で5千ウォンの追加料金が発生しますが、宿泊の場合は車での入室ができません。"
        },
        {
            "question": "車両で予約する場合、何台まで可能ですか？",
            "answer": "車両で予約する場合、一部屋あたり1台の車両が可能です。徒歩専用客室を予約した後、車で訪問する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の成人男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の成人男女同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約が埋まっている場合、どうなりますか？",
            "answer": "週末や予約が埋まっている場合、やむを得ずランダムに割り当てられることをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "シャワールームと浴槽のタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "シャワールームと浴槽のタイプはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "平日の予約では選択することができますか？",
            "answer": "平日の予約では、事前にお電話いただくか、現場で客室に余裕がある場合にお選びいただけますが、週末や予約が埋まっている場合はやむを得ずランダムに割り当てられることをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室に完備された寝具以外の追加は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはお断りしております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間外に駐車はできますか？",
            "answer": "入室時間外には駐車及び貨物車、搭乗車の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 595,
        "QA": 720
    }
}